尋日俾個中女屈鳩我𥄫佢，耿耿於懷到依家

尋日搭狗鐵返工（綠卡20分鐘，搭巴士要1個鐘未計塞車，放工先搭返巴士）

我就坐係度
個中女企係我前面
無啦啦彎腰烏低身裝我
咁我就望返上去
個呀姐啤住我
對望咗幾秒，心諗做咩啤我？
之後隔左兩個站，望上去睇下電視，屌佢仲啤緊我，仲好似影鳩我相
咁我臨落車果下就直接問佢：做咩係咁望住我？
個中女：下，點解？因為你係咁望住我對腳囉
我：吓？
跟住我起身落車細細講咗句：痴線

屌你老母
著牛仔褲，仲要長褲，企正係我前面
仲要個樣係成個返工廠區文員咁既戴眼鏡呀姐

你又係衰嘅
明顯啲臭閪想食你腸仔

J黑絲腳唔好要J你牛仔褲?

可能人地已經唔記得左你 你仲耿耿於懷是咪on9
打下機好過啦

落車同佢battle 啦，如果唔係以後仲點搭呢條線

好彩佢唔撚係著短褲/瑜珈褲
一陣屈鳩我
女人真係大撚曬

證明你係毒撚樣
如果靚仔一早唔同待遇

你唔扯旗既話相信無事

樓主擺明望個呀姐啦

好危險，原來樓主鐘意J牛仔褲，行過Levis有冇小小性興奮

只要你答一句 我淨係望靚嘅嘢
你咪可以破處囉

毒撚咪咁做，隨時公眾地方行為不檢，到時坐監就真係屎忽窿破處。

我信樓豬

搭車真係面𤩹or扮訓算

除左真係有靚女

就算佢話我睇佢

我都可以講真心話

全車最靚係你，唔望你望邊個

不過正常都唔會問啦